咁夜就咪唱歌啦

有人係屋企樓下彈結他唱歌，好難聽啊，停啦

關你撚事

好難聽喔。。。

英文咁差，不如練下先唱。。